경찰 아니죠?
경찰 맞습니다.
그럼 아무 경찰서나 가요. 따달라고.
내가 그래도 경찰간분데 이모양을 하고 근무지에 가서 개망신을 당해야겠어요? 어림짝도 없죠.
 그럼 어떡해요?  쉿!  아부지.
저녁 먹었어요. 아부진요? 부영이 들어왔죠? 밤에 못나가게 하세요. 그게 요즘 부쩍 바람이 들어서, 바, 바람을 쐰다고 자꾸 나가서...야근은 아니고, 좀 늦을거 같애요.
 장인어른이면 저 좀,
 아부지 먼저 주무세요.  미쳤어요?
뭐가요? 미래의 장인어른 되실분께 인사 좀드리는게 뭐가 어때서요?
울아부지는요, 경찰 경짜만 들어도 경끼하시는 분이에요. 아예 경찰서 앞은 지나다니지도 않으신다구요.
 무슨 죄진거 있습니까? 경끼까지 하시게.
빨랑 따기나 해요.
 무지하게 노력중인거 안보입니까?
